認真討論，勒邦占士有無機會做到all time no.1嘅守門員

樓豬on9仔

？

討論下啦咪負評

黑人

禾刀角

明明有討論價值

黑人做乜

點解你會覺得有？

車仔以前有個青訓未就係黑人，仲姓Blackman

反應，身高，速度，爆發力

呢個地球邊個完爆到佢？

六呎八其實太高，下三路波一定無咁好，呢樣已經令佢無可能no.1

普通足球員六呎，其實6呎3左右已經足夠，下三路又唔會太差

打前鋒頂頭鎚同搶吓點可能會幾屈機

冇
Nba入面反應快唔等於你反應真係快
Nba入面本身就係一堆大舊鈍胎黑人
黑人反應係所有人種數一數二低 而且冇腦佔大多數
講靈巧既運動黑人連影都冇
Lbj反應快只係nba營造既假象
籃球只係一班猩猩鬥大份但掂下又叫foul既垃圾運動 唔好自欺欺人

第18秒睇下nba final mvp接應高空傳中
搶高空波預判球路先係最重要
高路斯184都可以搶贏一大班米九後衛

佢真係成個caesar咁